我地既抗爭係要無底線

如果依個政權無底線地欺壓人民
咁點解我地仲要劃條底線俾自己？

天琦講既野真係好值得參考